有市民係通菜街目睹警察懷疑動用私刑毆打被捕人士

2218 #旺角 #通菜街 #女人街
地上有大量血跡，有市民目睹警察懷疑動用私刑毆打被捕人士，但被警察推走並以強光照射，故無法拍攝當時情況。
#蘋果

地上有大量血跡，有市民目睹警察懷疑動用私刑毆打被捕人士，但被警察推走並以強光照射，故無法拍攝當時情況。

Sor 用錯
我想用呢個架

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁大鑊了

咁都用錯

推

大量血跡
一定又會過48先去得醫院

真係要跟跟呢單野，起碼要知道個位手足情況係點

屌佢老母

要留番條命呀

成地血

有人保留緊證據

手足

2237 #旺角 通菜街2號 求cctv懷疑有寶寶被popo 私刑 用垃圾遮血漿

得個袋邊有血 專登遮

大量血。。…

有冇記者影到個位被捕人士

痴線
我岩岩經過都見到

就係冇人跟，冇名冇姓
先擔心佢安全，，，

黑警殺人

相信冇，第一次apple live影到堆green object極快喺排檔按低一個男人之後見到佢係瞓低被打多幾棍
跟手記者被趕晒出排檔外好遠，排檔入面又暗好難影到咩事，仲黑過暗角打人
鏡頭再第二次返轉去已經一地血

Push

𨳒你老母，個個post都見到你，好撚煩

必須推

暗巷事件要跟進

好人好姐做咩用強光燈

我唔敢再睇live

推
一定要搵到個手足

有人見到 就算有人影到咪又係廢既
咪又係話:核彈 睇4點鐘點解話
擺明打鳩你 擺明射鳩立影記者 點呀 吹呀

一定要搵到手足

制服左都要補多腳

後巷應該有cctv，希望有商鋪會拎出黎事件還原

推！！

留DNA

又打死人

咁撚多血

右上角時間較番去 21:48:46 可以睇到被打過程

推！

左膠死撚左去邊？

C

推，你班左膠睇撚到未

過48應該以後都去唔到醫院...

推阿喂

直接變浮屍

冇啦，咁多血可能又要被自殺
有冇得keep起d血，之後有咩事可以攞去做配對？